今朝個阿婆話彎唔低身執拐杖 我幫完佢仲屌鳩我

今朝見到個阿婆跌左支拐杖
佢話佢條腰而家彎唔低身執
佢叫我幫幫佢
於是我二話不說一手禁佢個頭落去幫佢彎低條腰
點知佢一路追住我黎屌

7分，唔錯

Old new is so

樓主應該係跛 咁都比阿婆追到

考古

阿婆行得快 一定有古怪

今朝見到個阿婆跌左支拐杖
佢話佢條腰而家彎唔低身執
佢叫我幫幫佢
於是我二話不說一手禁佢個頭落去幫佢彎低條腰
點知佢一路追住我黎屌含

Ching ho ball

winna d post 都有得回，痴撚線

垃圾
抄鳩我post

以為係winnabb

又回

仲以為有甜

死垃圾 回帶撚比狗屌 死無全屍 身首異處